admin可唔可以加“賣飛佛“係右上角

無左留名，下下要上拉再加賣飛佛好唔方便同唔習慣。可唔可以加番去留名個位置到？

lm